
                      Realmente muy conmovedora, realista y dura. Esta película toca cualquiera de las sensibilidades del ser humano. La importancia de la dignidad y la tolerancia se palpa desde el inicio y hasta el final..
        
            